# Описание
Задание направлено на ознакомление с коллекциями представлений.

# Задание
1. Реализовать экран с коллекцией и кнопкой. При нажатии на кнопку можно будет
как добавить фотографию из галереи, так и снять с камеры. Выбранное/сфотографированное
изображение должно появиться в коллекции. Коллекция должна вмещать в себя 3 айтема
в ряд (для разных экранов следует сделать вычисляемый размер айтомов исходя из
размеров экрана). При недостатке места для строк с фотографиями следует реализовать
прокрутку вниз (все добавленные фотографии должны быть видны).

# Результат
В результате выполнения задания проект был протестирован на IPhone 13. Ниже
представлены фотографии с результатами.

Общий вид приложения.
![alt text](screenshotsOfApp/main.PNG)

Модальное окно выбора варианта получения фотографии.
![alt text](screenshotsOfApp/modal.PNG)

Получение фотографии с камеры.
![alt text](screenshotsOfApp/takePhoto.PNG)
![alt text](screenshotsOfApp/takenPhoto.PNG)

Получение фотографии из галереи.
![alt text](screenshotsOfApp/peakFromGallery.PNG)

Пример отображения получившейся галереи.
![alt text](screenshotsOfApp/inWork.PNG)

Пример прокрутки при нехватке места.
![alt text](screenshotsOfApp/scrollExample.PNG)
